612後登記的新會員講兩句

其實應該有好多新會員係69 612出來之後，唔想再只係唯讀先申請account。

如果要ban人，係咪可以試吓先硏究D網軍主要用咩domain register多？我估係ISP email機會比較大。

推